airdrop用唔倒

個控制中心既airdrop禁唔倒
設定嗰度連個airdrop都冇埋
有冇辨法？

rip

你自己係螢幕使用時間入面功能限制lock down咗

正常的
因為出左airpods2

唔該曬 搞掂左

原來講緊airdrop
縮返入老母個西到先